頸後面生左粒瘡，唔痛唔癢唔紅好耐都唔識退

都差唔多成年，咩事？？印像中好似本身係暗瘡，跟住變左一粒唔唔痛唔癢唔紅，就咁凸出黎既一粒野咁，半個一毫子咁大到啦

通常唔痕唔痛唔紅又好耐都唔散好大機會係腫瘤 不過未必係惡性既，快啲搵醫生check下咪會安心啲囉，你當連登仔係醫生咩。

thx. 但就咁一粒野咁，唔似係瘤
其實係我唔敢睇想唔理佢，但又有啲礙眼